git add -A   (zapisywanie zmian)
git commit -m "" (nazywanie zmian)
git push -u origin master (wysyłanie do repozytorium na bitbucket z połączonego folderu)
git clone https://KlizaMichal@bitbucket.org/kokoszka/onhis.git (pobieranie z repozytorium bitbucket)
git pull (synchronizacja repozytorium z lokalnego z bitbucket)


git remote add origin https://kokoszka@bitbucket.org/kokoszka/onhis.git

http://owl.cs.manchester.ac.uk/tools/list-of-reasoners/  -- lista reasonerów 

	
